男子踩入劏房色情陷阱 反擒埋伏劫匪

警員到場調查 。梁澤岡攝

早上10時半，一名男子在荃灣二陂坊10號一個劏房單位內，遭一男一女賊人行劫，事主反抗，成功將男賊人制服，女賊人則趁亂逃去，警方接報到場將男賊人拘捕，並將男事主送院檢查，正追捕在逃女賊。

現場消息指，男事主事發時在二陂坊遇上扮作流鶯的女賊人搭訕，表示可以提供性服務，男事主於是與女賊人一起登上事發舊樓的劏房單位準備交易，豈料一進入單位，便被埋伏在場的男賊人行劫。

男事主係咪左邊個差佬